暫緩後有好多野要做

第一, 強調不撤回不擺休, 廣傳616必定要出去! 強調冇危險架, 一家大細一齊出!
但行完要即走, 唔好比人有機可乘,

第二, 撤銷暴動控罪, 釋放政治犯, 建立基金幫助被告暴動人士, 我知有人做緊, 如果有資料邊度捐錢, 麻煩懶人包, 我已經準備左捐錢幫佢地

第三, 追究警方濫權, 要求重建制衡, 盧偉聰必需下台, 追究畜龍身份, 追究醫院出賣病人

第四, 持續文宣, 針對警方濫權問題, 將建制同警員施暴拉上關系, 出長輩圖, 唔好比佢地成為建制兇器
仲有一點好重要, 就係新一代被殖民問題, 我地冇辦法趕走佢地, 就要令到佢地成為我地既一份子, 壯大自己, 我知好多人唔願意, 但呢個方向可能係岩, 今次成功絕對係我地2014同2019呢2代果種獨立思考同決心先會"半成功", 經過今次, 上一代有部份人已經覺醒, 問題係下一代!!

第五, 登記做選民, 今年一定要大勝, 即檢查自己選民資格, 地址果啲乜乜柒柒

第六, 要知己知彼, 政府今次暫緩係要找下台階, 咁樣唔代表佢真係撤回, 不過會擺一排先
呢個幾星期, 香港人就算冇出黎行, 精神沉重既壓力已經好大, 大家需要抖氣, 但仍要時刻保持警覺, 我每日都有出黎既準備!!!
今次之後, 大家要學識理解威權政府, 老共, 唔認識佢地同佢地作對, 會死得好慘, " 知己知彼, 百戰百勝 "

可能有人覺得我有啲左膠, 但對住合法暴力, 要識得"得些好意需要手"
危機暫時停止, 有更重要既野要做, 救人呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

等區議會及台灣大選後
條例修訂可能再來

要長遠地諗定區議會同立會選舉！
全面戰爭唔係只係修例

pish

推

立法會大選

push

撤回

理性討論
我明白到大家對呢條法既不信任
但此法有必要修
但一定要係唔破壞香港司法獨立體制下修
希望大家反之餘都要建決問題
現時惡法得唔到香港人信任
怕中國會以各種借口引渡政治犯人
其實就算無惡法
中國一直以來都會洗頂艇咁捉人番中國
可以同政府商討 其實係直接同由一講數
因為就算林鄭下台
係中國統治底下邊個上台都會推呢條法
引渡殺人犯 詐騙犯可以照引渡
但有政治背景既犯人必須先經過香港法官審理
再進行判斷是否有需要移交中國
因為係反惡法既同事mk妹既死亦都要仲張正義
大粒墨亦不能夠逍遙法外

啱方向 要俾大家記得呢個係點嘅政權
佢依家緩兵就係想大家鬆懈唔記得件事

唔洗討論, 除非中國變左民主體制
否則冇可能接受送人返去
兄弟, 你再亂UP我怕你玩單機

仲講大粒墨收皮啦
台灣講明修改法例之下唔收呀三毛

不過多謝你提醒大家呢個垃圾港共想用咩方向入手

點解唔洗討論？
政府就係要張送中同台灣單野駁死黎做正當性
如果幾條法剔除左送中果part
送澳送台先修 有咩問題
大粒墨受到法律制裁 mk妹亦可以安息

台灣講話唔收係有送中捆綁下唔收
如果將條例剔除送中
我唔信台灣一個法治社會會唔收

人地台灣已經講左, 係送中條例前題下拒絕接收
個別引渡人地一定接受, 蔡英文打人權牌冇可能唔收
仲有咩國家要引我冇仔細研究
如果係送去第二度唔包括中國, 已經此例不同彼例
仲有, 依家焦點係救人

我一直講緊此法要修
係剔除送中果part
你咪就係同我講緊同一樣野咋麻
台灣唔收係因為捆綁左送中
唔想比人過橋